捐咗 $60 去 花生台 2018-10-04

捐咗 $60 去 花生台 2018-10-04

香港花生

知你on9喇

究竟要中飯民毒幾深既人先會日日走上黎post apple daily 又捐錢